[香港獨立 唯一出路] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警死全家吹水區 [860]

Lm

車啲傳波走位係冇我哋咁死板

車個勢似反cup

曼迷pulisic ready

睇到上遊都係柒柒下
就覺得今晚利多數失分

但都係踢得好西
隔離狗竇屌到傻

咪燈

你睇我好我睇你好

黎明

d走位好過我地

好心你咁撚大個人就唔好咁迷信啦...

阿朗素打4後衛完全係垃圾

冇話唔西
只係睇慣零走位 而家見到個畫面識郁覺得幾有趣
好過我哋都同好完全冇關係

Av災難級

柏豪災難級

依個係真

10% possession

9:1控球

fuck

摩佬足球

反cup了

Diu

隊長出d波靚到

Azp出波>Awb

美國仔

唉

高好多班

車仔連遠射都冇

要反cup lu

shit.一唔睇就入波

上半場Mount先射咗兩腳

diu

瞓得

話咁易

勁撚到 車仔

輕鬆反cup

屌

dllm

無lu 車又拉開我地

死啦 仲差過出名0進攻嘅azp

都話左維拉無撚用架啦

林狗換人疏爽到

佢d出波不嬲靚
兩個助攻

車啲進攻其實好我地好多

維拉降班死啦

住烏d one touch撞牆真係一流

都預左啦 上半場都攻到傻 維拉好彩先唔洗輸住

So9 點三殺轟

halo都應該做到

真係r哂頭

馬仔做唔做到

創造型自由人快拯救維拉

起碼會郁會走先

好爽啲進攻

馬仔不了

人哋就真係進攻足球，進攻代替防守

佢哋係防守大問題姐
但d轉會傳聞都係傳前線多
後防好似吹得80m買捷維爾
係真嘅話李城依2季搵勁多錢 又有歐戰踢

其實要搵個肯回波之後走位既中鋒係咪真係咁難

柏豪 20m 黎做後備啦勒殺

其實柏豪係咪吹大左

=p仔踢中下遊

第一場 比人中柱完入波 一來一回
第二場 福罰球救世
第三場 var救世

真係要靠死球先有機會

我地可以考慮下用14號換
咁荀真係叫維拉諗諗佢

不嬲廢

寄望下場軌鏝

用連加特+鐘斯換喇

P仔可以踢好多個位
諗起都爽

Hause not bad

災難級

後備師

災上災

開季啲人仲係咁J McGinn

係大陸仔先會吹奏佢

有麥湯駛鬼要佢咩

下年車雲拿ziyech美隊勁到喊

休左半季對d老將係有利d
一黎比夠時間休息
二黎冇咁易chur盡佢
三黎普遍黎講佢哋比年輕球員更識保持狀態

真

其實我地唔差囉
係福馬兩條友好唔穩定

執下d中堅仲勁

唔好長他人志氣
買到sancho 我地一樣都唔差

Mings

人地有form
我哋其實冇

？？？？？？？

人地 屎耶 40m
Sancho 100m

40m歐聯證明自己 同真係水魚都無咁痛

講真普叫40萬鎊周薪都唔過份
而家你買唔買到咁既質素都成問題
留唔到佢 爭冠軍真係唔好諗

halo

講到form
大陸仔又會拎個六角形出黎打論文屌7你

佢個樣好似怕怕醜醜咁
好得意

真 你賣咗 市面上有邊個頂到

柏豪打右真係隱形

一個27
一個20
年紀都唔同啦
況且而家唔放等30先放咩

Mancitey??

認真打嘅普巴絕係 top 5
邊有可能買到

ziyech 幾多歲
sancho 幾多歲

屌仆你個街 依家先發現添

吉邨： 柏豪一定可以打右

呢舖要感謝黨
等蛆蝗買唔到

27 唔覺老 最黃金個幾年
你有普 福 買般 麥龜 awb都係想沖冠

我只能講車40m 買到呢個級數即戰力 係好值既A級 deal

實可以架 福仔馬仔都可以打右

英超除左迪布尼邊個勁過佢
我覺得兩個其實差唔多
普巴仲要更加 versatile
只係我地近年成績唔好
間接令人地睇低佢
呢d級數邊有得買

最慘市面上真係無右翼

普巴如果肯間中控少兩吓比波再爽d就好

成日講幾歲 高價根本係搏佢會兌現到幾多天份

Sancho 係 double double 德閘 但係德甲事實上係偏弱

同埋佢係歐聯真係無咩邊場好令人有印象

同埋sancho都係好有性格同比較麻煩個種

只要普傳失一球波比人打反擊就會有千千萬萬個理由去屌佢

一個波位

嘥料

又放炸彈

認同

kdb = pogba 能力都係個種級數
同時我地渣加內部問題 先呢幾年令人覺得佢渣

屌又差d

都話天神會派膠
好彩喳

Cut back中間入咗啦

Ziyech荷甲添喎大佬
佢歐聯邊場令你有印象而Sancho比唔上？
入歐聯決賽佢都唔係最大功臣啦

係 之前好想我地買屎耶

你問我 我都唔知咩右翼係岩心水

摩狗個種踢法害死幾多好球員
成日諗住以前個套掂就以後都掂

練福打右

除咗包皮美斯沙拿 邊隊夠膽講自己隻右翼勁過sancho

曼聯-連美斯

疊埋心水爭第五 同歐霸盃好過

你睇下車起多仔買美隊都要六千萬
辛祖當家球星肯定唔會平放啦

柏豪呢下唔比20號

仲有狼追緊上黎
個第五都好唔穩陣

最大原因係曼聯買
一知係曼聯買一定漲價

追vdb好過追柏豪
需要vdb多d

5分了

得返8場

kante foul得快

前四無lu

第五同歐霸都要同狼隊爭

無了 但轟賽程唔易啃...希望打後會失分

香口膠黎摵極摵唔甩

bellingham 用咗呢張相黎祝老豆父親節快樂

曼車都係半場輸緊1:0
林柏特54分鐘就換 60分鐘就有波入
蘇蛇62分鐘先肯換

拎熱刺同AV比

Sob 調動係慢都真嘅

淨係講臨場調整嘅時間

博歐霸啦，依家咁嘅穩定性唔會入到前4，就算般普雙核即刻爆到，前面唔夠穩定，後面又多蝦碌，好難一分都唔失

之後上唔上到，嚟緊個轉會好關鍵

長氣都要再講多次
我係sob 一定半場收起占士先 果個位斷到pk
妹就可以等60幾分鐘都理解

依到啲巴打 見big6拎三分 獌失分
就會讚嗰隊有form之後話sob好廢

sob三殺軌 鏝嗰陣就話-6

Sob調動係慢
但兩場波無可比性
林伯要追返㩒制全攻搞掂
對熱刺要攻守平衡難好多
佢敢換走白Lin打麥龜一個中堅已經好反常態

唔夠穩定又點搏歐霸

拎隊熱狗同av比笑話

華人思想係咁
生個仔出嚟叫仆街仔然後讚鳩陳師奶個仔讀書叻

我係Sob直頭唔會正選出佢
繼續比佢打正選係害咗DJ

Bruno 右邊好過

或者類似4222都得 好dynamic
總之
福馬
普般
廢麥
咁暫時最正路

要主攻既
Ighalo+Martial
Rashford Bruno
Matic Pogba

Fred mctom比波太曳 轉邊慢好難破密集

兩場過嘅嘢，對比聯賽係無咁靠穩定性呀點都好過死追爛追追唔到

同埋fred mctom 俾波唔係話曳
但係vision唔夠 睇得黎人地都封曬位
同埋 兩個都無拎波轉身推果種 所以你見妹入黎之前
基本上d波過唔到對方中場線 淨係去到兩邊
左邊shaw 福 d波直頭去唔到果到
右邊占 awb 占斷左3－4球俾人打反擊都好癲
出到一球似樣但又斬唔到位

因為武肺改咗一場過啦

希望李城同鏝幫幫手殺底軌

早排日日讚阿迪達

其實有冇得投訴now
次撚次猁都搵隻猁狗陳祉俊講
講得又唔中立

白lin好似係傷先換
佢正常都應該唔會識抽一個中堅搏

就算係白lin 傷先換
佢用馬迪換都估佢唔到
後備席仲有拜利俾佢位換位

佢成日係到花式劣鳩

睇620英文

等緊鄭兆聰講費綿濃

我覺得sob 絕對有責任
佢上半場戰術其實唔work

出哂Fred 同麥湯都係想搶贏中場
點知熱狗中場勁硬，Fred 佢地又冇能力傳上前
個戰術其實已經係fail 左，點打都唔會入到波

咁樣半場就已經要做調動，

Sob 的確有做，佢將awb 由原本墮後，近乎三中堅
咁推返上，但中場傳送能力低嘅問題依然冇解決

直到60 分鐘先換普巴已經太遲

費sir 退休個年對維拉半場落2-0
半場就換左小豆，最後佢hattrick 反cup 4-3
戰術上費sir 都係fail 左，但佢夠經驗及時做調動

其實反映左sob 戰術上功力未夠，經濟仲係淺
當然搵費sir 同佢比太harsh

咁樣吹愛華頓犯規

一日未有真右翼，打433應該都係James
好似舊年Dalot咁

沙治奧拉莫西

下輪就係軌vs鏝

文尼自己係黑人唔單膝下跪
笑死

以前投訴過猁蠑基

米高堅尼冇變

又黑

Good tackle仲要食牌

咁都foul仲要黃

咁都foul

車下星期對鏝 作客李城
只要曼自己做好 8 場5 分唔係無可能

咁都唔入

兩下咁都唔入

差d呀屌

猁有運

買撚左對閪波先唔識贏
愛狗又係垃圾，平時咁撚中意送分而家又唔撚送？

成季都係喇

柱

ddd買晒剩底猁狗會贏d比賽plz

676神咁獨

南野好似麻麻地

一陣又文尼絕殺入波

richarlison對洛夫雲

成個飛走咗

猁赢硬啦

等睇Pickford打空氣俾vvd空龍頂入

猁客勝仲有7倍
咪話唔提你地

Kean好慘

又要沖涼

無諗過連半格都不保

有無掂波？

龍門球斬比佢頂咗一下之後就吹

皇馬場波黑到

Dortmund agreed

真心黑

贊奴沙球遠射咁取消都得

淨係又回後拎波呢點已經唔適合而家既曼

仲要妹波

睇咩戰術啦，陣地戰對手防守為主我寧願揀綠木

lm

下場對錫都拎唔到三分就執柒左佢啦

維拉降班20M都可以過黎打下後備既

送lin 比佢地又點話

各位早晨

起身見到猁失分表示開心

下埸又打晶官
諗起阿蘇

車仔最後對手一覽:
Man City (H)
West Ham (A)
Watford (H)
Crystal Palace (A)
Sheffield Utd (A)
Norwich (A)
Liverpool (A)
Wolves (H)

曼聯最後對手一覽:
Sheffield Utd (H)
Brighton (A)
Bournemouth (A)
Aston Villa (A)
Southampton (H)
Crystal Palace (A)
West Ham (A)
Leicester (A)

就咁睇曼聯好似易踢dd
不過我地落後緊5分
而且仲要對最少3隊爭緊護級球隊
最後仲要對李城
其實唔易
已經完全無失分既空間了
加油

我覺得李城會趺出前四
但點都好踢好自己先

Because of many requests about @Sanchooo10: his club @bvb sees still no reason to sell the player this summer. exception: a club offers a transfer fee over 100 million euros @ManUtd

剩係講左呢句，冇agree

好似幾靚

dllm
熱門post咁撚多五毛嘅

李城個賽程都難打

有無人其實覺得而家最強陣係要出埋木?
木 侵略性同威脅性 大過垃圾占成班波

皇馬黑撚到
黑走j仔球靚波

主攻出木或者Mata就最好

According to SportBild journalist Christian Falk, Borussia Dortmund are willing to accept an offer of around £90 million for winger Sancho in a boost to United’s hopes of landing the England man this summer.

Agree簽Meunier

好正wo 係邊見?

呢個價鵰得啦 快

皇狗竇都覺得自己黑

快

明明我曼xG 仲高過車, 入唔到波搞到蘇sir 俾人屌冇form
又吹奏林伯教進攻好好多

仲有猁

林伯攻勢eye test是入肉啲
Mount用Half-Space用得好好係差少少技術
馬仔有時可以跑嗰啲位又停係到

猁個場唔出哂U23 都偷笑

其實如果av降班 不如執下佢地個防中 d luiz
琴日睇佢做433防中都有幾有補位意識
同埋向前傳波能力都唔差 可以代馬迪

結果論姐其實 場場贏唔到 你攻到佢高潮都屌嫁啦

星期五場波講表現係唔差
只不過兩個keeper一來一回咪將輸贏變咗和波....

唔使FF

Luiz had joined Man City three years ago from Vasco da Gama, but a failure then to procure a UK work permit forced a two-season loan move to Girona in Spain.

A buy-back clause was inserted into the transfer, enabling City to repurchase the young Brazilian for a predetermined fee in the future.

係都屌前鋒把握力差啦
屌蘇sir 唔識教進攻做乜鳩
次次入唔到波就屌佢冇form 冇戰術 破唔到大巴

鏝都唔會睇得上啲棄將

其實好入肉 係lloris 幾下神救
一下福左腳撞射 一下馬又左腳拗腰 全部擋曬

車仔四連客？

上場已經睇到雙核既重要性, 般奴俾對面中場夾到死狗咁

大巴大巴刮落去嗰班話有般奴就可以賣普巴既大師

Facebook曼聯網ManUNet有巴打share出黎
我都訂左一隻...問緊佢可唔可以加名印係水貼

屌冇form冇戰術變到好似念咒語咁

無form無戰術 三次贏軌 鏝

其實停賽前果幾場睇到般奴一個帶返生哂曼聯既進攻體系，正常對手既領隊都會對佢做針對性部署啦
般奴又未強大到可以俾對手針對性部署限制佢行動下都可以憑一己之力去繼續帶動住曼聯既進攻體系
咁既情況下第二個可以帶動進攻既核心球員就好重要了

打強隊有奏效嘅戰術
打弱隊老鼠拉龜

呢兩樣野係並存

總之贏波就有form
輸波就無form 破唔到密集啦

老鼠拉龜唔係剩係得冇form 冇戰術一個原因
至少今場對熱係做到攻勢, 把握唔到先係打和嘅主因

身為曼聯網
叫ManUNet 係咩玩法

你都有興趣
我比左訂..要等30-50日..
諗住放埋係個奧脫福Lego度咋..湊夠三個人仔..三個本身Lego有既細人仔..再加埋吉祥物

摩佬絕技黎, 當年就係搵hehe死咬世三, 唔俾佢拎波, 寧願mma都唔俾你hold到波

蘇sir調動太慢, 半場就好變陣換普巴出黎搏命

重有阿木, 摩狗擺明泊巴士, 如果阿木早D 出來打右邊主攻, 應該更加入肉

阿木幾下右邊禁區外拎到波, 你都唔知佢會扣番禁區頂大位左腳射 定係 級番入去用右腳熨

臨完場扣落右腳果下以為佢搞得掂

咁無計架wor, 以依家陣容黎計，可以有能力carry到隊波進攻既係得般奴同普巴，馬達已經力不從心（而且已經唔係常規正選），福馬並不擅長做呢樣野，占士更加唔好提，其餘既中場都係工兵為主，所以係普巴係後備，般奴單核既時候真係好睇對手有冇對般奴做針對性部署同佢哋個部署成唔成功

據報羅馬與曼聯就Smalling轉會的談判中取得進展，Smalling在2020-21賽季會繼續租借效力羅馬，同時羅馬必須在2021年夏天以1500萬到1600萬英鎊買斷這名30歲的中堅。

今季Smalling為羅馬出場28次，當中9場零失球，個人還有兩個入球。

個人更希望曼聯給Smalling一個機會，讓他試試伙拍Maguire的效果。但既然球員本身都想離隊，就希望Smalling在意甲繼續有好表現，爭取於國家隊伙拍Maguire。

如果真係逼到Roma佢下年打成點都要買，木仔good deal

xG高就叫有form

屎波踢意假好難衰

Goodbye and thanks Mike

咁不如掉返轉問，點先叫有form有戰術？

連登嚟講 贏波就叫有form有戰術

贏波就戰術大師sob 輸波就無戰術躝啦so9

XG 高即係戰術有較
今場摩佬泊大巴
係泊大巴情況下有1.77既XG 即係代表今場戰術有效做到1.77個入場 其實都差唔多兩球
咁如果打和係冇form 咁不如講係冇運

快撚D躝條仆街 見到佢個樣都唔開胃

但佢真係未教到福走位 同埋走half space呢啲簡單進攻模式都唔見
係偶爾馬達自發性先會咁做

走half space睇戰術片講就好似好易，落到場時就另一回事黎架啦

xG高就係有form

咁成季嚟睇sob咪冇form過林伯？

連中下遊都做到

創造到射門機會嘅唯一因素得戰術？
如果係咁點解大家要屌lin廢
Pogba靠技術draw到foul create到又係戰術
講埋啊12碼一球xG計0.76啊
去咗之後係xG1.01啊

多蒙特教練話辛祖要求唔上
佢解釋係唔夠體能踢90分鍾
辛祖肯定想走了

你又黎肯定呀, 唔好啦師傅

利果場無可能唔放3分比車啦

俾我都走 今年咁好境爭德甲都自爆 過多年下欄都走埋仲點爭

大半季出lin p，你用咩form 咁巴閉，出lin p 都創造到射門機會呀

咁你咁講既 有冇form 跟本唔可以用任何數據黎決定
因為任何數據既高低都唔係只係有戰術其中一個因素影響

但如果唔想主觀咁講球隊有冇form 就只可以用數據
而有冇效做成入球/預期入球的確係決定球隊有冇form既一個指標

中下遊對手有幾何泊大巴

問版主

對猁鏝咪會囉, 對住我曼隊隊踢到巴塞咁

話說havertz想去拜多過車

寧願佢去拜好過去車

咁你都知我想講咩

數據解釋唔到係因為攞個單一數據又唔分析又盛就得出結論/用嚟做論據 單一數據先會有忽略其他因素而唔準確嘅情況出現
要用數據嚟解釋起碼睇多幾個數據先

啲龍打曼成日都上身

中下遊嘅對手呀
般尼對我曼泊大巴
但般尼對紐卡素唔會泊大巴嘛

佢地解釋左好多次，問題係討論區好撚多藍絲，一早quit左

明知我曼唔識破大巴陣，對我地防反有機一分變三分

正常德國佬都係啦

車狗想買Dean?

唔會賣比佢啦

所以咪要練half space呢啲
暫時sob係逼搶同反擊方面係教得唔錯
但要做真強隊一定要識破密集

依家真係嘈緊不和...
開季時3粒.之後2場後備
問題係佢最終咩價肯放

破密集基本上bruno同普巴都係要自動波
把握力先係最大問題

就睇返上場熱刺
其實兩個都係能夠將戰術變化到千變萬化
因為兩個既踢法都係好難估
問題係雙核就如同雙特
一個踢法似林伯 推前創造力強.一個踢法似謝拉 全能中場
到底要點夾好

算啦上市編號咪又係MANU

摩佬時期反而係曼聯泊返大巴

何sir

咩叫企圖進步

佢辛苦唔等於好睇喎，佢剪片係唔掂
好似曼區多字唔等於有道理

2個一齊學史高斯咁踢波

patreon $19USD 睇啲movie maker level 既片
仲話一條片要整9個鐘
不如開發9up下講籃球講賽車好過

Grealish 80m£

水魚曼

打到右邊呀

剪段咁嘅片都要9個鐘
即係話俾全世界知佢根本唔應該做youtuber講波

佢走都唔代表一定要黎曼聯 曼如果無歐聯你係佢都唔會揀曼聯啦。

無其他隊買喇

$$??

政府派一萬..有錢買啦

麥湯專登搵摩佬去攬佢

麥湯都算係摩狗嘅football heritage嘅

Chelsea ‘to bid £50m for Manchester United goalkeeper Dean Henderson’ with uncertainty surrounding Kepa Arrizabalaga’s Chelsea future

佢係咪忽撚咗

50m賣閪龍俾佢啦

30m放ddg比佢地

都要一個逗後

西龍都唔想賣俾佢地

閪龍上季派膠搞到我地冇前4 去轟咪搞到佢地冇前4

如果真係決定最終普巴肯續約
曼聯就真係要下定決心買個防中
由般奴.普巴自由發揮.但後面
唔買人始終係個大問題
仲有個右翼位..點都要買人
依家曼聯最大問題係唔識踢陣地戰

灰得滯諗唔到追求或尋求呢d字眼

迪基亞由上年阿仙奴果場開始西落去
我點都記得佢對住巴塞果球....
同埋對住阿仙奴點樣無反應

仲有對轟甩手俾人執雞

打少左個零
500M可以諗諗

最仆街上年就係皇馬不停話要買普巴
然後迪基亞要高價續約
呢度就搞到曼聯軍心不穩

最經典今年對愛華頓.開個波送比人彈入
屌你老母.搞到爭四咁撚辛苦

最好笑係fb班傻閪曼迷成日盲反妹 但閪龍跳過兩次草裙舞同近兩季係咁派膠又冇人屌

囉住世界門將第一高薪.踢d咁既水準
又不停想去皇馬.仆佢個街

Arsenal’s preparations for the Premier League restart on June 17 were hampered by one of their players testing positive for Covid-19, with three forced into quarantine.

真.仲記得幾年前喺度屌佢對閪腳唔識開長波.結果俾人圍屌.今日終於見到反閪龍成為潮流真係老懷安慰.

佢第二次續果日已經屌緊
唔明當年咁多人反朗隊但無人屌閪龍

咁佢嗰陣都係唔識長波同指揮, 其他絕對神龍表現喎, 抵俾人圍屌啦

仲要佢合約係無無得踢歐聯降25%人工
曼聯真係對佢非常好
亦都多得山狗.搞到比個西龍全球最高週薪
37.5萬

反朗隊根本唔識波, 根本300k絕對值

DDG派多咗膠係事實
但咁多年嚟一定係功>過
唔會叫佢lan

竟然唔係屌出合約嗰個, 反而屌山狗ddg收咁高人工

source?

反曼真係傻撚左
唔覺摩狗有幾完勝囉

上年曼聯點解爭唔到前四
最大問題就係迪基亞
你老味.失埋d唔應該失既波
本身條後防已經唔穩陣.變得更加唔穩陣
之後隊波更加上唔到力

反朗隊果班當年點解唔咁講

好黎好去踢多年, 湊夠十年開紀念賽走人

有撚左個人版
迪基亞咪可以囉高薪黎講
佢依家連20萬鎊都唔值

你都識講反朗隊班人, 同反普一樣係咪都屌架啦

門將明明係愈老愈勁
偏偏迪基亞愈都當打愈廢
係咪西班牙西龍傳統黎

幾年前即係摩一二
個陣ddg係全世界最佳咁濟

朗隊慘到日日比曼區叫死全家, PO 名都開埋
閪龍仲日日有人幫佢講好說話

VV Cascillas

反西嗰班根本唔識波

無人講過佢以前唔勁喎
唔好搞錯
份37.5萬係上年續, 上年佢已經神經刀

其實係咪得曼聯球迷先咁鍾意反自己隊入面既球員

keeper 本身人工就唔值咁貴
average 全世級keeper都係20萬左右
所以v92 果年續佢20萬已經夠la, 最多佢表現好先再加add on

上年佢咩表現值得R到37.5萬

嗰陣都成日失近柱波喎

下季全力支持Dean軒番黎同佢爭正選，有競爭先有進步

未夠阿仙奴
差唔多轉親會都要死全家
但偏偏人地轉親會就有杯

唔係, 佢靠反應搵食, 咁多年都學唔到傳波同指揮

當年朗隊係體能技術急劇退化，已經冇得救，冇可能再跟到節奏

而家ddg 係派好撚多膠，但基本反應仲叫keep到，時不時有神救，有人會覺得佢仲有得救，仲有回勇嘅可能

反西嗰班應該00後 朗隊勁嗰陣都未戒奶

呢2年既DDG 同已經變到同當時巴夫斯差不多 , 成Q 日發波瘟, 係耐唔耐 一下神救

最慘係睇唔到DDG 會改善番 , D 膠好似越派越密

我地對離隊球員算客氣, 係maria 唔報到自己走先咁黑人憎

咁樣同攬炒無分別, 俾dean仔出去浸多季仲好

禽日輸嗰頭兩球, 呢度應該屌到仆街

摩一二個陣反ddg 俾人圍屌有咩出奇

就好似朗隊22 3歲個陣反佢，之後話自己好有先見之明咁

朗隊淨係波衫同廣告已經賺返
咁靚仔一定好多女fans

你係咪on9
上年佢續37.5k, 關摩一二咩事
你坐左2年?

仲要串鳩返曼聯轉頭

連個天都想整死阿記

牙羊撞到佢仆街大快人心

山狗同ddg份約, 木狗絕對係最大責任

續果張約其實會唔會係因應返佢係摩連奴果幾年既表現而開俾佢？

羊離隊前最大貢獻

totally agree

真係要收返dean 喇今個夏天
之後先再睇下邊個表現好d

第一球後衛派膠
第二球世界波
真係關佢事咩

第3球輸畀神鋒

dean昨日對紐
勁ban個球反應都無

咪又係後防派膠輸近柱, 如果咁講嗰球都唔關ddg事啦

真.仲記得幾年前喺度屌佢對閪腳唔識開長波.結果俾人圍屌

我一直覆緊呢句囉屌你老母
文盲就收皮啦, 唔撚追post 剩係識係度抽水
老母閪痕就送佢返東莞做雞啦不孝子

咁客觀d講
成季表現ddg 都比dean 屌打既
講clean sheet 同失球數字
已經大大反映到

我地有個80m 既隊長
仲有個呢度吹奏用波勁既冰人
仲有隻蜘蛛俠
d 數據都差過人地隊

睇埋撲救成功率呀嗰d
迪基亞自己都唔好意思做正選啦

好鬼惡

DDG 都唔似舒米高, 雲達沙呢D 領袖型, 有番咁上下心理質素既球員. 呢類
型既球員有機會可以TUNE 番正.

型住DDG 而家自己出場都會淆底自己今場會唔會派膠

唔係個個細會龍都頂得住曼聯正選龍嘅壓力
侯活就係其中一個例子

返黎唔係問題, 希望dean儲夠經驗

大會龍門一向都係戰犯位, 心理質素差啲都死

猁狗隻卡里奧斯俾人屌到唔識踢波咁滯

我地防守體系有問題 後防爆炸都累ddg失唔少
雖然ddg今季表現真係幫唔落
唔計昨晚個3球 錫菲聯失少我地五六球

調轉講, 就算我曼白lin 同DDG 係咁自爆, 今季失球都係英超第4少, xGA 係第3少
其實防守體系又唔算係咩大問題

第1球真係冇得講 佢已經好快封返近柱 都hi到下波皮
第2球佢太高估自己隊友
講返ddg 本身真係唔關佢事 任人射點都入 但點估到人地射得咁柒而佢先救唔到

好撚正常.阿迪達有.點會阿仙奴球員係無

所以都廢事出聲啦
尋晚甸軒咁撚柒都無人屌
DDG嗰吓就群起攻之

第一球真係 全盛ddg用腳有機會救到

下英超未停時.10場先失1球
屌你老味.就係迪基亞對愛華頓果場送大禮

所以由鳩得佢哋屌
1+2+5將會起碼打多一季
右翼中場前鋒唔搞去搞條終於有起色嘅防線

嗰十場有無神救先？
如果三球神救換一球送禮我ok呀
如果你又要佢神救又要佢完全唔膠 真係無龍門滿足到你

Latest updates by reliable sources:
• Jadon Sancho wants #mufc [@FabrizioRomano]
• United are the frontrunners [@David_Ornstein]
• He is the priority signing [@lauriewhitwell]
• Dortmund want around £90M [@cfbayern]
• BVB are very open to getting a deal done [@honigstein]

單刀失波好正常，就最多都係話ddg平時用開腳，做乜無啦啦改用手

呢10場有咩神救..?
最大威脅已經係對曼城史達寧果球

失波唔多唔代表防線無問題
再講我地今季用左成億執防線架
講真有d波真係好彩同ddg上身先無失

對愛華頓.眼白白將個波送大網
咩防守體系頂得順?

因為佢係臥底，頂住錫菲聯同我地爭前四

今季失波一係就人地世界波.幾下對手空中的個波再射入網
一係就輸角球.次次都係輸連迪洛夫
講真.個防守已經比之前穩左好多

我無話ddg無責任
佢自從國家隊柒完之後未好過係事實
但我地後防仍然有唔少問題都係事實

快手啦

咁睇你點演繹攬炒啦
DEAN軒見到DDG再咁柒落去自己都仲係被外借既話, 可能冇心留喺我曼
況且我支持佢番黎既目的係競爭, 冇話一定要俾DEAN軒正選
最重要係話俾DDG知再柒落去佢都會被貶後備, 下下柒完當冇事發生, 同班禮義廉有乜分別

對愛記派完膠幾分鐘已經即刻救番球半單刀啦
大陸source 有冇講呀

邊有可能執一年就防守穩陣左..
三冠時.曼聯一季失45球.但入返人地80幾球
最大問題曼聯唔係防守.係進攻
正如利物浦年年進攻放題.一前無後打死擺就
佢地需要4-5年時間去執條後防線
唔係只係單純買個雲迪克就解決所有問題

xGA 唔高可以反映到對手機會唔多
xGA 高但GA 少先係反映龍門上身

60M + 30M ADD ON 啦屌

6+3點會應承 辛祖成隊最高身價咁濟
7+2啦

其實咁搞落去.辛祖都唔想留啦
但係我亦質疑緊曼聯仲能唔能夠出到90m
因為防中同中堅都需要買人

又諗起馬d add ons

But they will have to stump up another €10m (£7.6m) if he scores 25 league goals, €10m if he wins 25 caps for France and €10m if he is nominated for the Ballon d'Or award. That could total upwards of £60m.

ddg次次都係柒獲甘個場先識醒

Rooney reveals he advised Man Utd to sign Gueye a month after re-joining Everton

The Red Devils all-time record scorer recalls being blown away by the Toffees midfielder's talents upon his return to Goodison Park
Wayne Rooney has revealed that he advised Manchester United to sign Idrissa Gueye a month after re-joining Everton.

Rooney began his career at Everton before moving to United in 2004, and went on to win 16 major trophies at Old Trafford, including five Premier League titles and the Champions League.

唸唔明摩狗點解唔買佢而買馬迪...
然後又走去買fred
朗尼話當時已經推薦比曼聯
Gueye仲勁過尼迪迪

中堅第一年夾, 我覺得算係咁
防線前面防中又唔係真係好頂級, 又唔係有ndidi kante 掃波
最好就係下年再夾多年, 夾熟哂先好俾dean 番黎接班
好似當年ddg 黎接vds 個陣維迪, 里奧, 前鋒華佢地已經夾熟哂咁, 對dean 壓力最細

應該之後會有人講旬軒收緊咩人工，DDG收緊咩人工

咪係lo keeper比廿萬週薪真係頂盡
況且DDG上季已經開始跌watt
季尾爭前四個重要關頭係咁keep住派膠
仲可以比佢場場正選 唔比機會清新
跟手就三十幾萬續份長約
木狗真係on99

條友唔攞雪糕筒面前唔識守龍

可能要超廢後防線.咁佢又上神台
同卡斯拿斯一樣
無機會俾佢熱身

輪換龍門對隊波絕對唔係好事，最好係借多季返黎轉正

迪士尼邊隻三十幾

都似係 前面一可靠d佢就好易唔集中

咁我寧願下季一次過執哂隊波
好過一季執完一樣第二季又另一樣

或者咁講，前面正常就無咁多表演機會

柒一球就全場無得翻身

即係好似以前馬體會咁
全場比人圍住黎強姦
又c朗.又美斯.咁可能得
依家配置太好.易唔集中

快撚手啦

以球會依家能力
其實多特搵水魚價.90m邊間比得起
反而點解唔好好似利物浦咁搵文尼.沙拿呢類型呢
再唔係重金搞中堅.或者一個防中
高薪比普巴.等佢同bruno兩個夾
後面一個頂尖既防守中場
咁搞仲好.又唔洗擔心到時馬仔表現點

後防都唔使再搞住喇
前場攻擊球員先最需要
防中要搵個替補就真既

放西龍
右邊用住格連活特先
買人頂連迪洛夫.買個快既
防中位搵個大範圍既中場.呢堆可能要買經驗老將
係唔係個控球權都落左起bruno同普巴
唔洗一定要急住搵個右翼

買多個Alaba推曬Bruno妹巴向前

Sancho+Ndidi

宗落屎連p out

搵番evans番黎指住佢黎屌

好似人工高會搞到一球當兩球計

如果講穩定性，用清新可能仲好過用dean
一係收返dean，有咩事就用返ddg清新

而家無論放邊個係右邊都要雲比上
但雲比後上真心唔掂 點可以唔買個真右翼
防中我認同 買個有經驗就夠 因為唔使阻住麥湯正選位
中堅睇拜利 無budget真係唔使搞住 況且岩呢隊曼聯用既中堅唔會平

ddg回塘到咁都叫群起攻之
2018年wc發瘟之後唔穩定到呢家
光環燒哂未姐？

又唔洗Alaba既
皇馬都搵到個卡斯美路
我地搵同類型就岩洗

你高價買真右翼
你其他位置無錢買人wo
如果你要打雙核.d波都起晒佢地度
其實右翼最重要都扭到人.出到波就夠
你有bruno.普巴大把機會比你扭
最大問題係個防守屏障.你無既話
你放個雙核就同英格蘭雙特一樣
死得慘
所以點解有個夏格維斯係幾咁重要

嘩一句發瘟到而家就總結晒？
起碼都拎d數據出嚟睇先啦
講之前搵吓比較 再諗吓買麥龜前 嗰對中堅換過幾多個組合？
DDG而家絕對唔係神龍呀 但唔好因為佢唔再神就覺得求其搵一個好過佢
Kepa都要90M 你講得出好過佢嘅會平過90M?
我當DDG表現值200k
370-200k=170k x 52 x 5 先40M
你40M搵個返嚟啦
話時話上年話求其都搵到個代Hehe嘅搵到未？

講甸軒嘅就收皮啦 係免費呀 但你而家收返嚟佢會打到同中遊球隊一樣表現？DDG當年由西甲馬體會嚟到都要兩年先叫上力 放佢出去多一年吸經唔好？

放？370k四年約搵邊個食？
然後你慳返嗰40M買邊個返嚟？

當年中場無人派到牌
朗隊轉型打個個位跟本就唔錯 出波又準 後上又射得

我就唔信搞好個後防仲需要呢種西龍

DDG都屌？ 屌晒你地老母

ddg唔值得屌?
佢上年真係累撚到曼聯失前四
今年又頻頻派膠
喂你囉緊全球門將人工最高週薪wo
接近40萬鎊

咪係 執完又要時間夾
不如一次過

笑 係咪都分邊 懶係傳球大師咁
啲波又高又慢 傳到人地都回晒防

咁無幾多個好似史高斯傳得又快又準

對中下游可以出Dalot
起碼啲後上幾好波底又唔錯
反正都係會有人派膠失波

同埋朗尼果期.雲高爾教到佢特別西
連傳波都要比佢mark名

卡神派唔到牌咩

曼晚話軒達臣要曼聯保證有正選
先肯續約..
睇黎要選擇.用西龍定係軒達臣

上年7月先續完

第一球咪又係輸近柱 同ddg果球差唔多姐

#mufc are prepared to offer Dean Henderson an improved contract but the goalkeeper is only prepared to commit if he is promised the number one spot. Henderson has already been inundated with offers ahead of next season. #udlatest [MEN]

六碼俾人任射踢到個波算係咁啦

《The Athletic》在周一率先爆料，指阿仙奴有一名球員感染了新型冠狀病毒，而且他跟另外兩名球員都有緊密接觸，所以3人都需要隔離7天。雖然報道未有透露這3名球員的名字，但他們都參與了周三以0:3大敗予曼城的英超。

阿仙奴在今次新冠肺炎疫情中可說是非常黑仔，領隊阿迪達在3月已經確診，導致英超暫停了超過100天。

英超在今月復賽，阿迪達康復後親自領軍，可惜兵工廠的表現差強人意，先慘吞藍月3蛋，再在周六聯賽被白禮頓絕殺2:1。更甚的是，中場加列沙卡、中堅柏保路馬里、門將利奴都在比賽中受創，未知需要休息多久。

咁我唔係話佢廢 話呢球同ddg果球差唔多姐

快過英文source

因為有更好嘅offer 姐係好似車咁 曼晚講話dean收到好多梗好嘅offer 如果我曼想留 就要再續 比個更好嘅offer佢 而且要保證日後佢係門將no.1嘅選擇 dean都唔細喇 都23喇 佢都唔想繼續外借咁多季啦

依家佢份約去到2022年
西龍要賣就要早..再租落去
始終未知軒達臣頂唔頂住大球壓力
一陣好似侯活咁神經質又係搵黎搞
要唸定後備方案

上個禮拜都講緊同bw+dean續約

中場 1攻中 2中場中
般奴 普巴 Fred 湯 mata matic lin 計多半個p
7.5人爭3個位 咪ff咁多 唔會買人嫁啦
黎緊呢季目標應該係右翼同清垃圾
下下季睇有咩問題再補就爭得冠

無人想屌西龍
佢話晒4年曼聯最佳
但佢真係跌左watt,係一定既事實
佢囉住全隊最高薪,但係咁派膠
我唔想到時又係全隊就執好晒
但西龍場場巴夫斯上身咁
以後傾續約會好煩
山齊士已經好好既case

以為玩足球機先會出現

Manchester United is delighted to announce that Dean Henderson has signed a new contract, which will keep him at the club until June 2022, with the option to extend for a further year.

大陸source 冇講？

覺得係自從前面無咁雪糕筒之後集中力差左好多

無得比佢熱身

應該係世界盃攪到冇晒信心 世界盃前都仲好地地
一到世界盃就柒到

對巴塞痾蛋真係忍唔到佢
泰比一痾蛋都即刻唔比你踢

阿狗有人中肺炎？

又中????

上面咪講咗

唔知堅定流
The club reportedly held their own testing for the unnamed star and both came back negative, therefore believing the first test was a 'false positive'.

Jadon Sancho is still waiting for an offer from #mufc. He wants to move back to the Premier League #mulive [kicker]

快少少得唔得

睇個情況都應該7,8成會黎我曼
不過唔知要幾錢先買到

反動蹴速迅砲

Christian Falk話大約90m 可信性都高嘅

木狗既速度係咁上下bruno

仲有其他位要執

90m都買得落手嘅
不過變相會冇乜錢買前鋒同多一個中場

木狗要用2個轉會窗去簽一個人

賣ddg用dean咪多幾十m買人

福馬占把握力低
般奴一mark就現形
普巴無心踢
fred樣衰
awb唔識攻
肥梳又肥
麥龜一爆就過
白lin唔過都自己派膠
ddg英超前十都無
領隊無form調動慢

執黎都嘥藥費, 換過隊波捧仲好

用左辛祖呢筆
再無錢增其他位
其實更理想去打劫d財困球會

有冇人會接手都係一問題
同埋下季ddg留黎同dean做輪換仲好啦
利申迷左好幾季DDG

有咩好目標有得打劫

同埋辛祖咁快就要用到咁貴既價錢
起曼聯咁多人注意.你踢差少少都比人公審
佢頂唔頂得住呢種壓力呢
普巴已經係例子

唔做水魚都偷笑, 學人講打劫

被人打劫返轉頭就有份

曼聯都可以話無咩錢買人
其他球會點會財政無問題
買d潛質新星一齊成長好過
沙拿呢d車仔棄將都係40m
文尼都係20-30m

咁市場上有咩棄將依家可以買得到

依家仲敢個個推到貴咁高咩

呢個.曼城都睇緊佢
仲有呢個

之後再買個中堅或者防中

90m 辛祖
1億2 打包Kai同Volland
30m sob同鄉Ajer

一次過解決前中後右翼既問題

普巴無心踢真係好撚屈機咩情況都可以加依個萬能key
踢得好又話比人睇版
傷都唔得 一傷就係扮

執啲降班個啲

得罪講句 佢去邊都會要咁貴架啦
就算依家佢係多打得差 都一樣會比人公審 因為大家expect佢黎緊打到好高水準

起碼要打到沙拿咁嘅水平
但沙拿都係比人屌

呢個就係問題
如果佢打得差.佢仆街都得
會比人公審得好勁
加上佢得20歲左右
人地對佢既期望要佢做到救世主咁
普巴已經係呢個情況

又唔洗降班既
降班咪等下基亞利殊咩價位
80m?彩你都on9
等你降班後個價跌到幾多
反而中下遊球會財困
呢d先係目標

Ake
Buendia

唔知sob會唔會簽返Joshua King呢

唔出奇
萬能插去做Depth

Buendia同bruno有咩分別

Buendia帶波俾Bruno好
同埋他有守轉攻一傳個下

有左普巴bruno唔需要佢
功能太似

唔似
Buendia當他兩個後備又得
客串打右都得

佢比我印象太似bruno
一樣係需要控球權
但佢呢類唔係現身搵位
如果平既打後備可以
反而基亞利殊呢類
場場比人n次侵犯
如果有人造波比佢
佢推波入去仲大威脅

20m deal

好想麥湯 肯改造成 單防中 如果唔係4231/433雙核情況好難 有佢

40m打包埋Cantwell

80m簽柏豪不如免費簽費沙

你都on9
人哋賤種主場班拿貝噓自己球員啊
曼迷算係好包容
廢lin咁廢都俾曼迷攬咗咁耐

佢應該簽咗新球會 連復賽都唔肯踢 驚傷

好有正能量

屈仔降班買杜哥利啦

40m買埋Sarr

前鋒華
保護前隊友

咁Grealish 60m+嘅話都唔好嚟了

幫lin搵埋藉口添啦

熊餅一週年做到野

【突發】屯門公園沒落，娜娜要失業了！！！！！！！

睇柏大巴
原來曼聯被罰12碼次數都排第2
被罰12次

噓普巴都有啦

阿fred 其實要50m 真係好貴
睇佢控傳最多20~30m
比一開始進步係好多 但真係睇唔到有咩過人之處

不嬲都話球迷對普巴真係好撚ON9
佢所謂HEA踢交既數據勁撚過幾個青訓真曼加埋 點知俾人噓話佢搞屎棍

咁佢又離譜啲嘅

曼區最勇武巴打

bellingham

普巴心諗點先證明到我有心踢

David de Gea will have until the end of the season until a decision is made on Dean Henderson competing to be No 1 at #mufc. It is understood the call on Dean Henderson will be made when the final eight games of his campaign are completed. #udlatest [Telegraph]

一季無40球入波助攻都唔叫有心踢啦

巴塞真係無障

智障先岩.一個23換一個30

唔好講咁多，一億基亞利殊

Pjanic 30未

基艾沙開一億wo

比我就揀arthur喇

暫時開40幾m
開1億搵邊個買

Arthur似打得唔錯架
搞乜

要阿根廷thiago啦

個主席話一億，無人買佢唔介意自己用wo

如果真係咁換
只可以相信巴塞開始財困
要開始做數
睇下我地可以同巴塞換d咩返黎先

Manchester United have been ‘active’ in their pursuit of Fiorentina’s Federico Chiesa. Fiorentina want €70m for the player’s services. [GdS, Sport_Witness] #mufc

70m姐

gds=意大利the sun

Man Utd make £45m offer for winger as they build ‘concrete base’

Man Utd have made an offer for Fiorentina winger Federico Chiesa as they look to pave a way to meaningful negotiations, according to reports.

The Italy international was touted back in May as a cheaper alternative to Jadon Sancho at just £61m with Man Utd and Chelsea both linked with the 22-year-old.

And La Nazione (via Sport Witness) claims that the Red Devils have made an offer of €50m in cash for Chiesa with a bid likely to be accepted if they pushed it towards €60m.

ADVERTISING

Other offers have come from Inter Milan and Juventus but their fellow Serie A side said ‘no, thank you’ to their proposals of around €30m.

Man Utd have been the most impressive club interested in Chiesa and the Premier League side have ‘really knocked on Fiorentina’s door’ and ‘delivered an offer in cash to the club’s transfer men’.

The €50m bid ‘isn’t the right one’ but Man Utd hope that it could ‘result in a concrete base to start real and true negotiations’ as they continue steps to bring Chiesa to Old Trafford.

60m左右.我估最終40幾m有交易

好on9
不過比真歴 + 維度應該幾勁
如果後生幾年

Daddy用佢以前啲前鋒去證明自己識教進攻

明明起佢手下杜奧巴係最唔勁
佢走左.反而杜奧巴就真係入波不停

73 - Didier Drogba scored 73 goals during his club career under Jose Mourinho, with his most prolific season coming in 2006-07 (33 goals in 60 games). Check.

好驚木狗50m買疤狗隻烏突突, 更戇鳩既係80m買丹比利

明明4季得73
比佢講到4季186
我都好記得杜奧巴起摩狗時期入波唔多

堅定流都冇官宣

巴塞財困
依家佢地連70m都冇

有入咁多波咩

摩佬搞撚錯左啦, transfermarkt 寫教佢4季踢186場

邊個同佢準備資料架, 咁都唔fact check下先

無啦, 條友無fc, 杜奧巴踢轟咁耐都係164球

杜奧巴進步最大係格蘭果期
即係摩狗比人炒.同曼聯歐聯打決賽
之後就到安察入左車仔後.先開始勁到傻

都預左，多會比多d機會佢，即管睇下係咪適應到頂級聯賽

Liverpool have seen an opening bid of £58m for Napoli centre-back Kalidou Koulibaly rejected. (Corriere Dello Sport)
最弱個位都想補埋

65m bid過馬昆奴斯
鈀要加埋馬先肯

Napoli岩岩有d起色 未必要咁賤賣啦

拿破里個主席仍然叫緊價1億

Borussia Dortmund have won the race to sign Manchester United target Jude Bellingham, sources have told ESPN, with the club expected to announce the Birmingham City midfielder's arrival in the coming days for a fee believed to be around £20 million.

有冇搞撚錯
曼聯買就50m
多特買就20m?
伯明汗有冇咁財困呀屌

20m歐元.曼聯就先要30幾m
咁都放.係咪on9

同牙朗爭神射個期呢？

好用咩佢
要馬唔係唔得 比包皮黎囉
最多我地加錢

唔係財困 係當你水魚

果期摩狗比車仔炒撚左啦

多仔個deal九成係之後轉會再有分成, 明知係selling club唔驚佢唔賣

不嬲我地買人係貴d㗎啦

屌佢即拍片

真係著到成個的士佬咁

\
會唔會好少少

Fake Taxi (BBC version)

哇屌 好撚型 有冇普巴圖啊？

呢張正

啲字中間遮得太多

整阿妹會不自覺妹下妹下咁整

有feel好多，但背景圖中間嗰個球員點解擰轉左

加埋號碼會再好d

屌阿想簽Joe Hart

個個係麥湯望住個開FREEKICK

唔知放係邊

有無牙冰

hart 7月1號就free release, 唔使錢啱哂阿狗啦

睇嚟Leno傷得幾重

不如你整多幾張擺post頭

傳緊要抖一年

傷ACL喎 好似同伊巴當年差唔多

FE下面?
siez大約等於最上既BRU or BRUN

放廢龍比妓囉橫掂曼迷都覺得佢一文不值
然後100M買Oblak啱晒胃口
過兩年派兩球膠再天價換龍

BRUNO 個N 右邊個一橦同個O 換做紅色18

lkk同以前一鳩樣

omg

好歡樂
都仲照贏到波咪幾好

差少少 未有D直升機跳原地降落

Juventus are willing to offer defender Daniele Rugani and winger Federico Bernardeschi to Wolves in an attempt to lower the cost of a deal for striker Raul Jimenez. (Tuttosport)
邊隊著數d

#mufc have agreed in principle to let Dean Henderson spend the rest of the current season on loan at Sheffield United. Talks have progressed well and further discussions are expected to take place on Wednesday #mulive [times]

咁樣

祖真係好鐘意塞垃圾俾人

呢個好D

當人on9
成班乞衣

中過武肺就送比人

👏👍

木狗可以開價:
馬迪換de jong
山狗換美斯

第二球

VDB都冇晒聲氣

都照有波入贏波就知意甲個水份

而家啲波斬去佢個頭個高度都可以冇後防頂返出黎架
所以可以唔洗佢跳

手臂咁撚粗

睇過幾場國米 渣古仲廢過係曼嗰陣純粹對手弱可以屈身形 意甲我淨係信Atlanta同乞衣祖

普般

馬列斯

Cls

Borussia Dortmund are hopeful of completing the signing of Jude Bellingham from Birmingham City

又一球

般尼傻左？
放迪布尼射波

風流波咁濟 同埋呢啲冇野爭既隊係對住我地先特別上力架姐

pogba story近排日日post曼聯啲相

般尼係咪都輸，炒多粒既分別

打咁多字講廢話
咩叫當週薪200k先40m?
兒登數學

DDG擁躉真係肉酸到
打得差叫人拎數據
搬完數據就屈後防組合
總知就多多藉口

我當DDG表現值200k
370-200k=170k x 52 x 5 先40M

嘩 精彩到要貼堂

祖走咗兩個後備冇問題
狼點搵返個一樣級數嘅前鋒頂替

梗係蛆個2個都唔用嘅又廢

post咁多story = 無心踢 = lan

咁平就用到完約算

懷念還懷念
走還走
廢還廢
佢可以廢左, 所以要走, 不過我地懷念既

白lin 都有份操練，應該冇大傷

認同
其實收返Dean 返黎打杯仔
比到個signal DDG 已經夠
有能者居之嘛

正解，正如當年兩大長老都係咁屌

錫菲聯新升上英超就同你借龍門, 下季有歐洲賽踢或者有心大搞, 未必肯再同你練龍

有英超隊外借就借多季, 無就收返踢杯仔夾下先

岩呀

有冇人覺我佢傷完重壯左...

#mufc have been offered Chelsea's Willian, but he doesn't fit Solskjær's mould of player he's keen to recruit #mulive [mail]

好彩有SoB

俾Dean浸多兩年英超
直接頂走ddg仲好

呢單擺明鳩吹, 無左摩佬點會仲要契仔安

Roma continue negotiations with Manchester United to sign Chris Smalling on a permanent basis, on loan with obligation to buy for €17-18m.

His one-season loan is coming to an end, but the England international defender has been revitalised by his time in Serie A and is eager to remain.

According to the latest reports from Tele Radio Stereo, the Giallorossi are edging closer to an agreement with his parent club.

The idea would be to sign Smalling on to another loan deal with obligation to buy at the end of the 2020-21 season.

It would effectively be a purchase, but with the payment spread out over two years.

Manchester United had originally wanted €25m, but seem to have been negotiated down to €17-18m.

木狗最叻高買低賣

咁都要dean肯先
兩年太耐
我相信到時曼會揀買新神龍，而唔係用dean

“If there’s a decision from Manchester United for him to come out for another year, we’d definitely take that,” Wilder said.

“We’ve already talked about that but he’s Manchester United’s player and they will decide what happens.”

一月個陣錫菲聯個領隊已經話想借多季

咁就要睇英超中下游球隊係對龍門有需求了
或者可以借俾下一季既升班馬

咁咪即係好似車仔當年處理卡吐同施治咁？
先借卡吐去下體會兩季，係下體會打出名堂就返車仔同施治爭正選，聯賽就用卡吐，盃賽就用施治

不過曼聯會唔會咁樣處理DDG同甸軒係正選龍之間既事

冇人理清新
不過甸返黎 都等於清新會走

未必既，如果之後真係俾甸軒上，DDG走既都要有個二號龍，清新絕對係不二人選

係差在會唔會因為年紀開始大想返阿根庭

排第一隊西布朗用緊我曼青訓Johnstone, 條友外借俾唔同隊好多年, 前年先賣斷俾西布朗

第二嗰隊列斯聯都唔使望會借

咁最好真係借返俾錫菲聯

如無意外
清新會留到掛靴啦
佢應該做第三門將都冇所謂

阿根廷人可能會返鄉下掛靴

Brazilian legend Ronaldo has offered Alexis Sanchez the chance to return to Spanish football with Real Valladolid and end his Manchester United and Inter Milan nightmare, report the Daily Mail.

The Chilean is now fit after three months out with an ankle injury and was a late substitute in Inter's 2-1 win over Sampdoria on Sunday night.

Speaking on a Zoom call, former Inter and Brazil striker Ronaldo - who took a 51 per cent controlling stake of Real Valladolid in September 2018 - said: "Alexis Sanchez has succeeded wherever he's gone.

"He has a lot of quality. If he doesn't succeed at Inter, Valladolid will open their doors to him."

你小學畢業未？
話佢唔值依個人工嘛 我咪當佢拎200k週薪 (佢續約前都250k)
五年約咪慳咗40M出嚟囉on9仔
屌估唔到到2020年都要畫公仔畫出腸先明

屌你要班數學都未識嘅小學生明你講咩會唔會要求太高
FIFA FM一買一賣兩個制嫁咋

大哨

迷迪黨又上黎抖氣，唔記得上年點解無前四都記得今季點柒阿？真係當武肺完無人記得？淨係今季都兩個世紀派膠啦

俾得起人工既話免費讓俾佢啦

收皮喇柒頭
咪當? 事實拎緊幾錢呀弱智
以為自己係邊個 笑撚死人

全隊先比緊600k上下歐元週薪
拎300k出嚟簽個傷多過踢嘅山狗？

屌你唔當佢拎咁少點話你個柒頭知
你唔要佢買唔返個人呀
同智障傾計真係辛苦 辛苦晒班社工

其實佢副偈好撚掂

沉醉喺自己世界嘅弱智真係on9
作條濕鳩數出嚟以為自己好型
中學畢業未姐 開學上堂喇

所以下年真係唔使諗 比佢踢多年英超再講啦
DDG咁唔掂咪上清新囉 橫掂盲反都係Anyone but David

strong hold 10年, 勁賺一倍

濕鳩數
係呀依條濕鳩數全世界球會都用緊嚟免簽球員
用人工嚟代替部份慳咗嘅轉會費
咪J咁撚多啦壞腦呀

跪求一套步兵av番號

其實格硬賣比英超球會應該唔止依個數

佢踢啲簡單波，中下游球會好使好用，仲要少傷

一隊幾時會免簽球員呀 適唔適用喺DDG個case呀
你d前設錯撚哂仲好意思講

假設賣DDG
垃圾曼會拎錢出嚟買新龍？
拎單新聞出嚟睇下我地準備抬價邊個神龍
Come on james

如果唔會 你講嘅全部都係廢話 根本就無得類比

差個幾M, 俾屎波去隊佢踢得開心嘅波仲好啦
話哂佢係曼咁多年, 冇功都有勞
我曼又唔係差呢幾M 食飯

今日狗咬狗topic: DDG

要唔要幫佢搞場testimonial?

呢張gif 佢接波都好似甩甩地手 睇到好牙煙

個個都討論緊賣DDG嘅方向係
回收Dean/用多d Romero

幾時有人討論會扔錢買新龍姐？

10年加盟, 19年借走去羅馬
差一年

史波都差唔多走，但鍾斯件垃圾玻璃都仲係到

呢件滯銷

咁都有得咬

快d搞掂辛祖啦

不如叫肥佬經理人幫手睇下sell 唔sell 到佢
最多我曼俾agent fee

我諗sob都無心機諗龍門位問題
起碼搞掂sancho同新中場先

等德甲完季先啦

借走都仲係曼聯球員，應該有啦

當打英人攻防package:lin+鍾

好似幾日無狗咬狗
可以食花生了

可惜佢有副向前既心
如果唔係佢會好似謝拉特果類全能中場

咁無咩好可惜啦下話

設計對白:普巴:屌你終於有個同我思維同步既人

日日都有啦
之前係咬馬仔

數據呀
係呀好片面
反映唔到
點解sweeper clearances排正選龍最尾
最保守嘅打法
Errors leading to goal會排全英超第二

General數據comparison Dean完勝
不過我同意唔應該直接比較
後防陣容戰術配置唔同 數據反映得太小

理性討論 DDG今季打得差係事實喎

如果佢連防守都唔hea做既話
咁曼聯條中場會好撚柒強
謝拉特呢方面確實好過普巴

雙核.兩個傳波都master級
bruno傳短波準
普巴傳長波準

唔洗睇數據 睇哂曼比賽就知佢成日派膠

Dean Henderson 腳法唔夠好，其實有好多隱憂
強隊有時就係靠個龍一下長傳到位打反攻或者快攻
當然DDG呢方面對係同Ederson Alison 比下去

其實ddg 腳法都唔好

咁對比英國門將會比較好
英國龍不嬲腳法都唔得

想當年仲有人用佢黎笑VV

其實流行玩逼搶，龍門腳下功夫唔好好容易俾對手逼搶玩死

謝拉特呢方面好過沙維小白施丹史高斯tim

ddg 腳法唔錯，接回傳好少控甩
佢係長傳唔算準

你一講控波，就諗起卡斯拿斯係2014世界盃對荷蘭果下控甩腳

我都記得有訓練片睇過ddg腳法唔差，係長傳衰啲姐

力威健身 只操上身

總有d人要護主 要揾唔同藉口去淡化DDG回左塘

Dean踢緊Shieldfield呀 季初降班熱門呀
數唔數到5個正選嘅名呀
有邊個估到咁嘅班底踢到季尾隊波可以喺上半版 表面數據上仲要好過DDG

依然覺得佢最佳位置係451嘅左攻中

操埋下身.就無咁靈活
一睇佢個身型.比摩狗睇中就想練到佢變艾辛
踢波又要似林伯特.依家般奴就真係似林伯

左普右般中馬達

後mct+fred

中場都岩佢.一直講要解放普巴
依家先係真正解放佢
因為般奴太大威脅.普巴可以後上做好多野
鍾意上去扭又得.放比隊友又得.遠射又得.完全無限制

平賣比阿妓啦屌

冇人唔認佢回左塘
只係覺得Dean仔仲未夠料做一號啫
踢細會同大會需要既抗壓程度好唔同

後面是但都得
但我想睇大碌夾般奴
同埋馬仔一係死返入禁區 一係直接出哈佬

咁一直唔比佢踢正選 點知佢抗唔抗到壓呢

其實岩

不過我反而覺得要快d 收dean返黎
比佢坐下bench 感受下大球會
再用杯仔黎訓練佢

同埋有個未來一號龍門係度
可以比多d 壓力ddg 要有好表現
而家就算一場失十球都繼續正選, 無責任
上季無前4 又無責任
點push 到佢一定要維持高水準丫

借多年都係借比Shieldfield
細會嚟喎 咁幾時夠班踢垃圾曼

所以踢錫菲聯正選，起碼無咁大壓力

如果上場輸俾找卡數嗰兩球係曼聯，驚佢俾人屌到喊咋

佢嗰球輸法同DDG一樣，唔通人工低啲計半球咩

Dean上場派完膠 大家有無睇

Deam仔對猁嗰球柒撚到仆街 不過同意要俾DDG知道佢唔係必然正選 DDG呢年半太差 佢個光環冇哂咁濟

Dean第一年打英超添 再借佢都唔知肯唔肯喇

果時車仔又會咁好搵到下體會幫佢練兩年龍
練龍其間連歐聯決賽都打過

咁IG佬係...

大家都想佢做到box to box
但佢只鍾意向前唔返後

唔肯就唔會續約，佢自己應該都知未夠火候，有英超就浸多年，無就收返踢杯仔，咁對佢發展都好

賣佢去車仔咪知夠唔夠班踢大會

呢個係個問題
要配個保鑣黎幫佢

退一步咁講 呢家清DDG都唔知邊隊肯接
西甲三雄自己有貨

下年收返Dean返黎打杯賽啦
冇可能一步登天比佢一下子取代Ddg
黎到踢杯賽吸經 順便比壓力Ddg就啱哂

本身極迷Ddg 早幾季根本係神一般既存在
但近兩季d派膠根本離哂譜
上年某程度上做埋失前四罪人
光環就冇左架喇
我唔理解點解多次派膠都唔雪一雪

夠膽賣去轟既話，飛過去燒鳩埋木狗個春袋

狗餅又勇武

無架喇，接貨都係PSG同蛆，就算有都唔想俾佢份人工

但如果賣左車仔.買辛祖呢

真係想曼簽adama 佢好似10 年前既華西

仲要依家係咪連支超條路都無埋？

認同 一係借多年英超 一係返嚟打杯仔準備接班
希望佢識諗忍多年睇下咩情況

老實講.就算如親生仔既卡斯拿斯都無佢迪基亞咁高人工
37.5m比任何一個頂尖門將邊個唔想黎曼聯

清終於返到嚟現代

老實講.就算如親生仔既卡斯拿斯都無佢迪基亞咁高人工
37.5萬週薪比任何一個頂尖門將邊個唔想黎曼聯
但迪基亞比埋d垃圾水平你睇

如果換喺NBA角度嚟睇
DDG呢份係賭輸左嘅超級爛約
就算PSG買 比得起轉會費都一定壓週薪
山狗2.0

支超一向都無路行，龍門一定要支國人

如果唔係當年英雄輝都唔使話自己係中國人

簽埋山曹 dean又踢得起既話
我曼英人真係好多
前 後 籠都係英撚

nba咪就係基斯保羅
40m一年

我當DDG表現值200k
370-200k=170k x 52 x 5 先40M
你40M搵個返嚟啦

好文共賞

佢只係大隻版同再快啲既占士

都一樣仆街死啦，有乜理由賣俾競爭對手

NBA既合約戰士咁囉
近既有柏臣斯，遠既有丹皮亞
一拎到大約就變左另一個人

佢果下變速落底好勁

識過人

無錢可以點
如果軒達臣可以賣走5千萬
而將呢筆補上去辛祖或者其他人
之後搵其他龍好過
利物浦曼城都搵到好既巴西龍
未必一定要用本土既.

屌你啦，波叔今年carry okc，未開季不知幾多人諗住隊波重建抽波仔，依家仲有機會打季後賽。

係我錯 同條柒頭認真左
DDG今季嘅表現 唔洗拎數據
有睇波嘅都有眼睇

佢份約咪同迪基亞一樣

福 綠木 Sancho

Lin Garner Gomes

Williams 麥龜 T仔 AWB

Dean

有未來

佢份約上年續，去到2022仲有+1

木狗計劃都係過一兩年搵佢返黎接班

曼聯會冇錢?
Are you kidding me?

人地Carry咗你咁多年
咪當係獎勵金比佢養老

08-11年大撚把人話自己係中國人
邊有諗過今時今日會變成咁
如果繼續胡溫咁溫水煮蛙 香港人一早比支共煮死曬
咁多人覺醒要多謝柒婆同小學雞
港獨之父689都功不可抹

巴塞都財困.皇馬幾多年無買人
依家都唔敢出高價.曼聯又會好得幾多..
呢3間已經全球搵錢最多

最緊要佢識諗
Dean等唔切走人+DDG正選繼續派膠
對垃圾曼係最差嘅選擇

巴塞勁在佢人工升到全球最高
接近4.9億
曼聯3.5億

仲有負債比率+球員薪資結構(失衡)
垃圾曼再無歐聯踢就大獲

單野2013年唔關愛国事，佢同支超隊傾好哂點知俾支國足協BAN左，見財化水

牙顛

負債比率未夠熱刺勁
熱刺起左球隊.負債7億

佢講過話如果依家再重新開始就唔會再咁做
佢個陣應該係真心大中華膠黎嘅

只係睇佢近年既高價收購，失敗多過成功
錢就洗左，但換班進展不大，過多幾年美斯退休佢哋都幾大鑊

皇馬年年都買人喎
世三 巴西個堆 個個都高價

要屌高薪廢柴約一定未到佢掛

皇巴有個好處係行會員制
但今次支共肺炎搞到皇巴好慘
就係因為會員制先可以養到班球員咁高薪

施丹接手後係少左

其實Dean好普通 純粹錫菲聯防守好少失波連帶先感覺佢好似好穩咁
其實佢比起top fit ddg仲差好遠

皇係唔需要擔心
歷史問題 佢就算出事都有銀行射住
巴喺加泰無得咁玩

都係擔心垃圾曼好過

佢賣尼馬2.2億
但佢買丹比利 1.2億
古天奴1.5億
基沙文 1.2億
接近4億

Top fit ddg世一黎架喎個陣得奧比勒 紐亞有得比

曼無野既.最多咪放盤
不過會比油王當玩具咁玩

個top fit ddg一去不返喇
唔係今季開始膠
你唔用DDG第一年同Dean compare?

shieldfield升班馬防守仲好過我地
垃圾曼知唔知醜

所以呢到話用Dean頂ddg真係
雖然ddg真係回塘

基沙文都叫做有d貨交下
最多叫唔合乎身價

丹比利古天奴就真係蝕到入肉
一個傷足2年
一個沉曬冇曬靈氣 踢極都踢唔起

快啦
好想好似紐狗咁比油王玩

丹比利都仲後生，只要之後唔會再好似之前咁成日傷，自己用定賣返出去都應該唔會輸好多既
但古天奴都已經28，巴塞賣佢收得返買返黎時用既一半錢都要還神

回塘都唔揾定接班人
真係唔怪得點解垃圾曼費sir打後失哂方向

但唔係Dean掛咁普通

可以比佢試
唔得就換.門將一定要搵個穩定

邊個話失衡？

好擔心Dean會好似賓科咁
頂唔到呢度班痴線佬俾佢嘅壓力

邊個支那source 話曼冇錢呀

俾有個賣肝踢到要去剷雪

同話周星馳按樓無錢一樣

有現成唔用出去做水魚咪仲on9
今季咁穩定 試下 唔得嘅咪next

如果對個第一年踢英超嘅自家青訓咁高要求 DDG第一年初期已經走得 唔洗等到佢對車仔接mata球fk了

果陣時大把人叫屌ddg未夠班，全英國報紙屌柒佢
獌迷想連迪加特做1號
係費sir既手段同ddg既心理質素，先有後來既ddg

當年高登都有班迷a.lin黨
有個叫打倒冬甩膠

馬干係打劫羅馬買翻黎但依個收得翻原價

果陣時既ddg 20歲都未夠，全英國媒體問候佢
真心唔覺得有第二個龍門可以捱得住

Btw都贊成應該收返dean自用
係俾壓力ddg又好，俾機會dean都好
對曼聯都有好處

兒登仔咁雙重標準
如果Dean係平庸 DDG岩嚟個陣直頭係垃圾

一開角球就要禁爆平安鐘
當年我仲係ddg死忠添
運氣+實力爭贏當年嘅天才Asenjo

點解由神級跌落神檯呀 點解會有死忠變到批評佢呀
係咪要檢討下呢

我諗平庸應該係講資質

就算果時ddg高波表現幾差都好，佢既資質一開始就係超班，當然果陣時應該得費sir信呢件事

乜朗隊嗰張真係咁舊時代咩

不過搞掂右翼先再算
龍門都唔算急切
Sob覺得唔對路自然會用清新
唔覺得sob死攬ddg係因為人工

One new positive coronavirus test has come from the latest round of Premier League testing (1,829 tested) #mulive [sky]

又有

Private咗
講咩

gedson fernandes同lloris講bruno會射右邊同會跳起 點知冇個中

異曲同工

打fm咩 喺度討論flair
睇波一係肉眼睇表現 一係就比較數據
個人數據Dean稍勝 league table差我地兩分 麥龜一個身價貴過成隊波添
咁都叫平庸 無野好講

屌，真係好撚old school

巴黎 祖都有機嘅

蛆狗剩係免簽

有個英撚青訓勁龍 點解唔用 要出去搵？
On9?

呢張似被人顏射多啲

呢隊係曼聯
你出錯就準備比人屌

Vista年代就啱用呢張

咁想黎曼.唔該壓一壓價

80m Maguire
50m Spider
然後升班馬防守好過你

其實幅圖會唔會係假

對英撚青訓容忍度高好多
自己有個青訓龍係PL發光
但又唔用去買第二個
感覺有少少反智

西龍當年係西甲好撚勁喇
係來到英超頭幾場鳩姐
之後有期有埋處理高波直情可以同紐亞比
睇親Dean都唔覺佢有咁高潛

咁DDG一年後正常返 咁牙癲點？
浪費一年係後備？然後到時賣定再留？

佢係反應快
啲手法好差
成日用腳擋啲可以用手接嘅波
依加反應無咁快咪派膠

其實驚dean似Ben foster

有期 呢家呢？
無壓力下派膠 輸近柱已經成為日常
懷緬過去無意思 呢家無咩信心鳩流流又一場

英撚門將通病 壓唔到場

佢今季派D膠唔關反應慢事喎
撲個波入龍 解圍省中對面隻腳 俾人地衝龍撞甩波

就算上年D彩都係對巴塞彈琵琶, 對阿遠射捉錯路, 對車撲俾人補射, 都唔關反應事

個條咩風之森同支那仔係咪同一條友黎
好撚煩

真曼lol

費sir咁多年黎只係缺席過兩場比賽，一次係個仔結婚，一次就係scout DDG

雖然佢呢兩季真係廢左好撚多 係要屌嘅 不過我唔同意而家要清走佢 至少等呀癲打多年英超企穩陣腳再賣都未遲

Vista垃圾到唔記得佢嘅存在

有野咪講囉 人身攻擊有咩意思
無論點反駁就收皮喇 同隻咩米高一樣無撚腦

岩岩講完人身攻擊無意思
後面就搭句無撚腦

利申：完全支持狗咬狗

個陣佢都是想揾食姐

lin?

冇其他英撚中場, 求其搵件垃圾塞住個位先

有野講我無所謂呀
唔好論點都無個喺度走住嚟屌
廢過芝娃娃

出嚟吠喇 未驚過
碌落d睇埋呢幾季summary
睇下今季DDG d數據同top form比有咩唔同

等緊你地唔講數據講天份呀喂

笑撚死

成日望麥湯都會形住佢係英撚

其實佢之前真係有資格代表英撚

McTominay was born in England but has Scottish ancestry through his father coming from Helensburgh.

Speaking in February 2018, club manager José Mourinho suggested that new Scotland manager Alex McLeish should select McTominay "because it looks like England is missing him".

Later that month, McTominay's grandfather revealed Sir Alex Ferguson wanted him to represent Scotland.

風之森好生面口
今日咁得閒起火頭既 ?

利伸多次
我係贊成dean 下季就返黎
比壓力ddg 踢返高水準
otherwise 用dean 替補

有能者居之 而唔係因為名氣大而用
呢點好重要。

case 1: 如果DDG 真係踢番神級水準, 咁dean 咪少咗一年時間拎經驗同成長?
case 2: 如果DDG 仲係係咁派膠, dean 又未ready 踢大會失準, 咁咪會雙輸?

Case 1:唔會 正常講Dean係邊隊都會是正選
Case 2:其實是賭局 但而家有人頂到就當然好

利:支持DDG踢埋下季 Dean係Sheffield繼續上正
嚟緊個轉會窗唔睇好放到DDG

We are delighted to announce that Scott McTominay has signed a new contract, which will keep him at the club until June 2025, with the option to extend for a further year.

如果唔係我曼真係可以全英撚隊

麥隊

呢個一定記得啦，搵班用家做白老鼠之後出windows 7

麥湯續到2025

ddg+錢換kepa啦
kepa想走 曼迷又唔想見到ddg

mctom 2025

唔知幾錢人工，本身嗰份奴工價黎

麥湯真曼

醉愛麥湯

McTom our boi

Kepa唔係收收地皮咩

麥湯

生面口請問有咩問題？
係曼狗就入得嚟討論架喇 又唔係入嚟爆閘

利申：好唔滿意DDG 想知要廢到一個咩地步先燒哂d光環 完

俾車迷屌到仆街喎

之前好似得10k週薪

終於有人工加

上面ching 講下年收番dean 嘛, 咁case 1 dean 咪係DDG 後備

btw 我支持你個proposal 睇下今個轉會窗有冇水魚會高價買DDG, 有人出40M 即放, 俾dean 擔正
冇水魚就俾dean 去錫菲聯踢多一季, 最好拎埋歐戰經驗先好返黎

仲低過宗師

我明白巴打你講咩
我估呢度100% 曼迷係想DDG 踢返神級表現
但事實係世界盃之後就沉到而家
機會、時間、耐性、甚至光環都已經比哂佢

你個case 1
如果ddg 真係踢返神級, dean 可以同佢日常訓練學到野
可以慢慢習慣大球會既文化, 訓練, 氣氛, 互相學習未必係壞事
我自己黎講覺得對dean 仲好
唔洗一下就揹哂飛, 可以慢慢上, 壓力會少d

case 2
如果兩個都跌watt
咁我地真係抵撚死...
一代神龍同一化未來球星都打唔起
唯有接受命運 無得再做怨婦了

是但啦 唔係ddg就得啦

Mctom續約lu
份人工應該合理啦 終於

心理因素

要加錢不如換Oblak

講緊舊登年代
唔記得邊年已經有巴打討論DDG接波手法唔正宗 個時有人講Casillas都係咁
但DDG手長腳長 正路就算後期跌watt都應該keep到相對長嘅穩定表現 唔會行Casillas條舊路

唔知18WC之後發生咩事
間唔中開始就發瘟 個態返唔到去以前

希望麥湯可以喺曼掛靴

支持Lin 人工俾哂佢

換5個 幾時先有得落場呢？
轉攻霸氣盃？等到8月先見到佢

佢專心玩ig算啦

鳩估，應該介乎80k-120k

龍門一定要有比賽經驗先有進步
出場少進步幅度無可避免會慢咗

可能因為我覺得下年我曼目標都未係衝冠, afford 到俾DDG 再派多一年膠, 等dean 拎多D經驗先返

霸氣盃次回合俾佢做隊長帶住班U23去踢啦

10k周薪係曼聯係低薪一族，但兌返港紙都十皮野一星期

普巴vision真係好撚勁
你走到靚位佢就傳到

今晚熱刺對西咸: 歷史上第一次前曼聯領隊互撼

好取決於Shieldfield今季戰績係點 萬一完季我地排名仲低 Dean轉正定借走都預期有壓力

始終佢以經23歲 上年10月已經比Southgate叫過上國家隊坐bench

我地覺得佢後生姐 佢自己係咪咁諗先

退一步講如果今季Shieldfield排名前過我地
垃圾曼召佢返嚟做後備 將心比己你係Dean會覺得公平咩

v92時期明明搵龍門教練執好過，依加又膠番

人地隊波叫 Sheffield

支持椰子

其實唔洗諗到DEAN 咁複雜
當初朗隊回塘咪又係無繼任人
小豆, 黑碧正選數據都唔好, RVP (傷)
之後福仔馬仔唔係一線, 只係好朗隊少少

即係DEAN 今季好過DDG
而DDG 又連續兩季回塘又r 高人工咪屌

that's all

自膠

如果sheffield打到歐洲賽就最好借dean畀佢地多一季
吸收埋歐洲賽經驗先返黎
ddg最後機會真係畀盡下季
fans都係咁話

ddg 而家都已經唔係狀態低沉咁簡單
由俾牙朗射到痌旦開始計, 多到數唔晒既俾人射中間入 (歐聯美斯, 聯賽夏卡), 屈仔冇人迫接高波無啦啦自己拍入, 愛華頓踢生波俾卡化路雲撞入

2年左右, 差不多唔同款式既膠都派晒
重神化過巴夫斯

等左幾撚耐

DDG定Dean呢個問題其實喺Red cafe已經有詳盡討論

Source:

Oblak 要走一早去左轟啦

真係唔明 睇得出佢嘅反應都仲係度 但係判斷方面無端端出問題

好撚期待可以睇多d佢地同場
上場普巴一入黎成隊都生哂，雙核好睇好多

打完世界盃冇晒信心

我估65k

兩年都嚟緊

條片好多都係馬達走到靚位, 普巴再質比佢

分分鐘得50k

dean問題好簡單
一係下年留錫菲聯專心沖英撚正選證明自己

二 收番嚟 咁就賣ddg趁仲呃到下錢
反正2號龍仲有清新頂住先

Ole都已經對DDG好不滿

根本就係曼聯把握力問題
當然摩狗仲大問題

之前街訪已經講緊支持一半半
依家應該大部份都係軒達臣

普巴.bruno 馬達
同一個頻道黎
因為3個都係轉得好快
可能bruno會再快少少
蘇b已經講bruno同馬達
訓練時大家夾到仆街
好似知道對方唸咩

比佢我不如比p仔
P仔真曼 有火 只少唔係0g0a
仲有上升空間

連加特出多一場都嫌多仲俾隊長佢

唔通又摩狗現場開波咩

still the best keeper in the world 有幾不滿

P仔係一隊輪換, 使乜嘥力踢場風流波
Lin 呢D 連一隊輪換都冇資格, 先俾佢鄧下腳俾人地睇辦

派咁多次膠都仲係still，派多次就唔知啦

Gomes 9成走, 得番7日都未續約

膠龍

非常好

唉 ddg 荒失失奇兵咁

用Lin 我不如出個u18青訓
Lin 上場有入波個場歐霸踢到成pat屎咁
阻住成隊波發展

第一張同18WC俾牙朗射爆嗰球一樣

好多球都係福敗家
第2球餵到埋口LKK都炒車
唔知普巴咩心態

離開對佢係好事
大不了咪一億回購

望住lin lkk 都睇唔過眼，而家終於有個正常人 Bruno 可以夾到

Lindleof doubts for the game against Sheffield. {M.E.N} #mufc

Bailly

下季出DEAN好過DDG

仆街了

有個識走位clinical finisher已經勁好多
馬達伊巴走位靚但係敗幾多球家

正常愛華頓嗰場之後都要雪一場冷靜下先

mata都炒幾球

摩狗時間d把握力垃圾都無人信
之後摩狗話係因為把握力係天生
練唔到

再加上果時乜柒波都斬比渣古
打條撚咩.普巴再靚都無用
伊巴已經夠敗家.渣古仲堅
我鍾意蘇b戰術係佢多點開花
唔會局限比晒一個

係.開花一定好過單區作戰

暫時綠木最有潛質

熱刺教練摩連奴（Jose Mourinho）承認，貝雲積（Steven Bergwijn）不是他在轉會市場上的第一選擇，是熱刺球會力主簽下了這位荷蘭前鋒。

貝雲積在對曼聯的比賽中破門，22歲的他自從1月份以2670萬英鎊加盟以來，在8場比賽中已攻入3球，成為熱刺新援中的一個驚喜。摩帥說：「他是一個好球員。祝賀我的球會，因為最初他不是我的第一選擇，最終這成了一個很好的決定。」

「他是一個有著光明未來的球員，我們太滿意了。」

談到球隊的人員情況，摩帥說：「只有好消息。小盧卡斯（Lucas Moura）回歸了，阿里（Dele Alli）解禁，對曼聯沒有人受傷，我們沒有失去任何人，還多了兩個人可用，這讓我的陣容很好了。自從我來這裡，這是第一次我擁有全部六個攻擊手。」

摩狗hurt 人真係有一手

但就一個問題.對方泊大巴就係難解
要需要時間去run
依家就睇bruno.普巴兩個點解呢個結

摩狗d言語藝術真係
如果佢買果堆只要表現差就推晒比熱刺
好撚野

算客氣
過多兩年先出大絕

做一個禮拜等如香港球員做幾個月

爭氣呀屌 健康就長期搶得返黎踢

如果唔係點呃到d傻仔 以為乜鳩都唔撚關佢事

踢大會既外援應該都有十皮左右一個月啩

Solskjær on Angel Gomes' contract: "For me, I've not spoken to anyone last night or in the morning. The admin, the meetings going on, I can't really update you on that one." #mulive

香港做運動員都係靠教下中小學搵外快

Lkk黎之前同普巴好fd
黎之後愈黎愈疏離
可能普巴嫌佢廢

過多兩年最大機會係同拳王炒大鑊
重現世三逼宮一幕

拳王次對應返係契仔Lin 唔會出事啦
LM 同 傾就難講啲

普巴返黎個陣都同lin好fd

C9返左法國搵食 當年佢同小豬一字排開 j到我

J到腳軟所以要睇袋

完全唔知買佢做乜
又唔係勁
92啲買人眼光好差下

To that end, in May 2020, MU Foundation pledged to provide thousands of activity and care packages for schoolchildren and the delivery of the second batch of the aforementioned were done yesterday by none other than Michael Carrick.

鏝個青訓foden都幾勁，琴日入兩球

哥狗話佢仲有天份過美斯

C9真係一場好波都冇踢過

因為修咸頓果期踢得好
d 球員比大球會謀住,
我地咪買c9同shaw

猁買得最多

yes 嗰陣時仲記得差隻防中

想笑佢學舒服跳

果陣全個曼區腥撚到
話咩我曼終於都有個勁防中，仲要係靚仔

果陣佢 小豬 hehe
SCHNEIDERLIN
SCHWEINSTEIGER
ANDER HERRERA
三條友都要用name block

我都係
佢一嚟我即刻買左件白色作客印佢

你仲唔找數就俾人block

Marcos Rojo doesn't want to return to England. #mufc want £12m from any permanent deal. Boca Juniors could make an effort to sign him #mulive [el dia, @Sport_Witness]

走啦

Marcos Rojo doesn't want to return to England. #mufc want £12m from any permanent deal. Boca Juniors could make an effort to sign him #mulive [el dia, @Sport_Witness]

12m賣到既冇人想你返黎
落到場係好有拼勁但始終太玻璃

李城簽william carvalho

Ndidi預備嚟？

係就好 不過應該勁貴

BREAKING: Juventus have agreed a £72.5m fee with Barcelona to sign Arthur.
蛆咁撚有錢

乜祖咁需要中場咩

佢值咁多咩

祖係咪諗著放返牙朗去疤

疤啲買賣咁撚有趣

雙方都唔知做咩
疤連Arthur都放
但祖又出得咁貴去買

曼聯 80m起跳唔該

祖係咪會放返Pjanic比巴

好似話係
用5-70m入返Pjanic
Bartomeu幾時死

買佢嗰陣好多人都有J 因為佢喺修咸頓係幾勁 而且我哋都要個防中
又唔會係唔知買佢做乜 反而係唔知點解用到佢咁

RB Leipzig have reached an agreement in principle with 23-year-old defender Benjamin Henrichs; AS Monaco want to recoup the €20m they paid for him in 2018 - full story
隊隊都做緊野，我地慢慢嚟

可能提緊自己龍佢會咁跳姐

美欺同牙蘇退休之後
巴應該會變第二隊ac米蘭咁沒落

現時最有機咩人會黎

Sancho
VDB 冇晒聲氣

lkk

笑死me 空門都唔入

最緊要入個正前

中醫佬講番中醫野咪幾好

下星期可能有多一個後備球員啦🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️🤦🏼‍♂️

Alexis Sanchez will leave Inter Milan and return to parent club Manchester United, once his loan spell expires on June 30, Sky Italia reports.

出唔出得場架
有幫佢註冊？

以為入左疤po

快啲lan

交換比真歷
30回塘換個23歲巴西中場

會懷念佢嘅雙腳飛鏟

屌咪撚返嚟呀 返智利睇電視當幫忙啦